香港人可否不要這樣善忘？

想整件以眼還眼既衫，唔會賣得貴
所有盈利全部捐出，幫助受傷義士及被捕義士
同埋有一班有濕疹義士飽受催淚彈折磨，我身邊有朋友d皮膚越黎越爛，佢地睇醫生真係好撚貴，藥又貴，而且好多都係學生，冇哂自信，好想幫下佢地減輕負擔，到時有需要人士可以搵我，拎醫生紙同單盡claim比你
整呢件衫原因：
1）香港人好撚善忘
811係香港血腥日，真香港人不能忘記，希望就算唔著都可以放係屋企，記得自己有份一齊對抗過暴政，亦都係對受傷義士既支持，而且有人著出街，可以喚醒番香港人既記憶，呢個哀傷情緒唔能夠不了了之，好多人寧願忘記都唔想去面對，但係我地要做既就係面對呢一件事，今次唔係發生係你身上只係僥倖，下次可能係你或者你屋企人

2）記錄香港抗爭者既回憶，係痛苦 係傷心 係無奈，香港人真係好慘

3）盈利將捐出，大家除左有衫著同時可以幫到義士，一買一賣，不接受單純捐款。

4）假如大部分人都有，都幾震撼

不過都有擔心原因：
1）有機會令到受傷義士勾起傷痛回憶（呢一部份希望其家人可以幫手問一問，我知係好痛苦，如果義士唔想既就即刻收皮）

2）可能會令到穿著人士被針對（不過而家逢人就針）

圖就畫緊，不過就想等義士家人回覆左先
我搵唔到佢地，拜託大家幫幫手聯絡一下

預黑tee（$150）同黑衛衣（$250） 價錢
AN EYE FOR AN EYE
有能力既手足可以買多幾件，我會拎去送比d學生或者在場派送

光復香港 時代革命

自推十
冇就收皮

10

9

8

7

6

5